{
  "After the transaction is confirmed, the account cannot be changed. Please do not fill in the exchange account.": "交易确认后接收地址无法更改，请勿填写交易所账号",
  "Airdrop": "空投",
  "Airdrop Records": "空投记录",
  "Airdrop records endpoint": "空投记录的索引地址",
  "All": "全部",
  "Amount": "数量",
  "Appearance of the application": "应用外观的相关信息",
  "Approve": "授权",
  "Approve Success {{account}}": "授权成功: {{account}}",
  "Asset": "资产",
  "Asset Type": "资产类型",
  "Available": "可用",
  "Available Balance {{balance}}": "可用余额 {{balance}}",
  "Available balance {{amount0}} {{symbol0}} {{amount1}} {{symbol1}}": "可用余额: {{amount0}} {{symbol0}} {{amount1}} {{symbol1}}",
  "Balance ": "余额",
  "Both send and receive network are all required": "必须选择发送网络和接收网络",
  "Bridge is not healthy, try it again later": "桥状态异常，请稍候再试",
  "Can not verify amount because of invalid fee": "获取手续费失败，无法验证转账金额是否有效",
  "Cancel": "取消",
  "ChainRelay Confirmed": "块桥接成功",
  "Claim": "领取",
  "Claim Failed": "领取失败",
  "Claim Result": "领取结果",
  "Claim Success!": "领取成功",
  "Claim Token": "申请空投",
  "Claim success!": "领取成功",
  "Claimed": "已领取",
  "Claiming": "领取中...",
  "Clear Selected": "清除已选",
  "Coming Soon": "敬请期待",
  "Configuration": "配置",
  "Confirm": "确定",
  "Confirmed Extrinsic": "已确认",
  "Connect to {{network}}": "连接到 {{network}}",
  "Connected to {{network}}": "连接到 {{network}}",
  "Connecting ...": "连接中",
  "Contracts address in DVM or Ethereum": "DVM 或 以太坊的合约地址",
  "Copied": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "Cross-chain": "跨链转账",
  "Cross-chain Fee": "跨链转账手续费",
  "Cross-chain direction": "跨链方向",
  "Cross-chain history": "跨链历史记录",
  "Cross-chain transfer fee {{fee}} RING.": "跨链交易手续费 {{fee}} RING",
  "Custom Configuration": "自定义配置",
  "Daily Limit": "日限额剩余",
  "Darwinia Crab Network account": "Darwinia Crab 网络账号",
  "Decimals of Precision": "小数位数",
  "Departure network": "出发网络",
  "Deposit": "存单",
  "Deposit ID": "存单 ID",
  "Deposit querying endpoint": "存单查询地址",
  "Destination": "接收地址",
  "Details": "详情",
  "Disable": "禁止",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Each claim transaction of Ethereum is estimated to use 600,000 Gas.": "每笔交易在 Ethereum 上预估需要 600,000 Gas",
  "Enable": "允许",
  "Endpoint of proof after registering Erc20 Token": "注册Erc20 Token后证明的查询地址",
  "Ethereum related information": "以太坊相关配置",
  "Ethereum to DVM": "Ethereum to DVM",
  "Ethereum to Darwinia": "Ethereum to Darwinia",
  "FAQ": "FAQ",
  "Failed to query transaction hash": "查询交易哈希失败",
  "Fee paid per transaction": "每笔交易均需收取手续费",
  "From": "从",
  "Genesis": "创世",
  "Guide": "使用手册",
  "Has been added to the queue, waiting to be packaged": "已添加入交易队列，等待打包",
  "Has been broadcast, waiting for the node to receive": "已广播，等待节点接收",
  "History Records": "历史记录",
  "Host Network": "源网络",
  "Identifies whether the current network is a test network": "标识当前网络是否属于测试网",
  "If the transaction includes RING, the number of RING cannot be less than the fee": "如果交易中包含 RING，RING 的转账金额不能小于手续费",
  "Import System Configuration": "导入系统配置",
  "In Progress": "进行中",
  "In progress": "进行中",
  "Incorrect network": "网络错误",
  "Index service endpoints": "索引服务地址",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Insufficient transfer amount today": "超出当日转账限额",
  "Invalid token contract address": "无效的 token 合约地址",
  "MMR endpoint deployed on subql": "部署在 Sub query 的 MMR 索引地址",
  "Missing Wallet Plugin": "插件未安装",
  "MissingPlugin": "此操作需要 {{plugin}} 插件，请先 <3> 安装 </3> 或 解锁插件",
  "Modifying the system configuration may lead to abnormal application functions, please be careful to modify": "修改系统配置可能导致应用功能异常，请谨慎修改!",
  "Native": "原生",
  "Network connected": "网络已连接",
  "Network disconnected": "网络已断开",
  "Network mismatch, you can switch network manually in metamask or do it automatically by clicking the button below": "网络不匹配，你可以点击下面的按钮切换网络或者在 metamask 中手动切换",
  "Network related information in DVM": "网络在 DVM 中的相关信息",
  "Network switch failed, please switch it in the metamask plugin": "网络切换失败，请在 metamask 插件中操作",
  "No Data": "暂无数据",
  "No Deposits": "没有存单",
  "No Limit": "无限制",
  "No available CRING for claiming": "没有可供领取的 CRING",
  "Normal": "普通",
  "OK": "好的",
  "Operation success, you need to refresh the page to use the configuration to take effect": "操作成功，请刷新页面以使配置生效",
  "Origin network is not matched to the target network": "源链和目标源不匹配",
  "Please be sure to fill in the real Darwinia mainnet account, and keep the account recovery files such as mnemonic properly.": "请务必填写真实的 Darwinia 主网地址，并妥善保管助记词等账号恢复文件。",
  "Please enter a valid {{network}} address": "请输入有效的 {{network}} 地址",
  "Please fill in a substrate address of the {{network}} network.": "请输入 {{network}} 网络的 substrate 地址",
  "Please fill in a {{network}} smart address which start with 0x": "请填写以 0x 开头的 {{network}} 智能地址",
  "Please initiate a claim transaction of the Ethereum network in the Transfer Records.": "请在历史记录中领取",
  "Please make sure you have entered the correct {{type}} address. Entering wrong address will cause asset loss and cannot be recovered!": "请确保您输入正确的 {{type}} 地址，因地址输入错误导致的损失无法找回！",
  "Please select deposit": "请选择存单",
  "Please select token to be transfer": "请选择需要转账的 token",
  "Querying": "查询中...",
  "Querying Failed": "查询失败",
  "Querying failed, please try it again later": "查询失败，请稍候现试",
  "Querying transaction hash": "正在查询交易哈希",
  "RPC provider in DVM or Ethereum": "在以太坊或 DVM 上的 RPC 地址",
  "RPC provider in Substrate": "在 Substrate 网络上的 RPC 地址",
  "RPC providers": "RPC 地址",
  "Receive": "领取",
  "Recipient": "接收地址",
  "Recipient will receive": "对方将收到",
  "Refresh balances": "刷新余额",
  "Register": "注册",
  "Register Token": "注册 Token",
  "Reset Networks": "重置网络",
  "Restore System Configuration": "还原系统配置",
  "Save Only": "仅保存",
  "Save success": "保存成功",
  "Search": "查询",
  "Search deposit failed": "存单查找失败",
  "Search name or paste address": "通过名称或地址搜索",
  "Select Network": "选择网络",
  "Select the sender account": "选择发送账号",
  "Sender Account": "支付地址",
  "Signature": "签名",
  "Snapshot data": "快照数据",
  "Store And Replace System Configuration": "保存并替换系统配置",
  "Submit": "提交",
  "Subql endpoint": "Sub query 服务地址",
  "Swap from and to": "交换方向",
  "Switch": "切换",
  "Switch to {{network}}": "切换到 {{network}} 网络",
  "Symbol": "代币符号",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Test": "测试",
  "The connected network is not the same as the network selected, do you want switch to the {{network}} network?": "已连接的网络和当前选择的网络不一致，需要切换到 {{network}} 网络吗？",
  "The current network is connected to {{network}}": "当前已连接至 {{network}} 网络",
  "The graph endpoint": "The graph 的服务地址",
  "The network types": "网络的类型",
  "The ring balance can't cover the fee and the transfer amount": "Ring 余额不足以支付转账金额和手续费",
  "The ring balance it not enough to cover the fee": "RING 余额不足以支付手续费",
  "The sending address and the receiving address cannot be the same": "发送地址和接收地址不能相同",
  "The transaction has been packaged": "交易已打包",
  "The transaction has been sent, please check the transaction progress in the history or explorer.": "交易已发出，你可以在历史记录或浏览器中查看交易进度",
  "The transaction has been sent, please check the transfer progress in the cross-chain history.": "交易已发出，你可以历史记录中查看进度",
  "The transfer amount is not enough to cover the fee": "转账金额不足以支付手续费",
  "The transfer amount must be greater than the fee and less than or equal to the maximum": "转账金额必须大于手续费，且小于或等于最大值",
  "The value entered must be greater than 0 and less than or equal to the maximum available value": "输入值需大于0，且小于等于最大可用额度",
  "Time": " 时间",
  "To": "到",
  "Token Contract Address": "Token 合约地址",
  "Token Info": " Token 信息",
  "Token Manager": "管理 Token",
  "Total {{total}}": "共 {{total}} 条",
  "Transfer Records": "跨链记录",
  "Transfer amount is required": "转账金额是必填项",
  "Transfer information querying": "正在查询转账相关信息",
  "Txhash": "查看交易",
  "Type or select the recipient address": "输入或选择接收账号",
  "Upcoming": "即将完成",
  "User Guide": "使用指引",
  "View in {{scan}} explorer": "在 {{scan}} 浏览器中查看",
  "Waiting Deliver": "等待中继",
  "Waiting for approve, you need to approve this transaction in your wallet": "等待授权，您需要在钱包中授权此操作",
  "Waiting for bridge response": "等待桥响应",
  "When the process is aborted or an error occurs, the token will be revert to the original account": "流程中止或发生错误时，token 将会退回到原账户中",
  "Wormhole is in beta. Please use at your own risk level": "虫洞当前处于 beta 版本阶段，请确保可能发生的交易风险在自己可承受的范围内",
  "You have {{amount}} {{ktonName}} to claim": "你有 {{amount}} {{ktonName}} 待领取",
  "You must select at least one of these assets": "请至少选择一种资产",
  "You must select the destination network to unlock": "请选择到达网络以解锁",
  "approveBalanceInsufficient": "超出授权金额，点击授权更多金额，或减少转账金额 <1>授权</1>",
  "claimInDarwiniaWallet": "提交成功！请复制下方签名，然后在<1>达尔文钱包</1>中领取",
  "dark": "黑暗模式",
  "erc20CompletionTip": "当 {{type}} 网络返回确认结果后，请点击 确认 按钮完成注册",
  "erc20RegistrationTip": "注册信息提交后需要等待 {{network}} 网络返回确认结果，您可以在 <3>即将完成</3> 标签页中查看进度",
  "light": "明亮模式",
  "name": "名称",
  "registrationTip": "如果在列表中无法找到你想要发送的 token，强烈建议您到<1>注册页面</1>完成此 token 的注册步骤，完成后您可以在此列表中查询到它",
  "viewAirdropHistory": "查看 <1>空投记录</1>",
  "{{chain}} Confirm Failed": "{{chain}} 确认失败",
  "{{chain}} Confirmed": "{{chain}} 已确认",
  "{{chain}} Deliver Failed": "{{chain}} 中继失败",
  "{{chain}} Delivered": "{{chain}} 已接收",
  "{{chain}} Locked": "{{chain}} 已锁定",
  "{{chain}} Sent": "{{chain}} 已发送",
  "{{enable}} the test networks to appear in the network selection panel": "{{enable}}测试网出现在网络选择菜单中",
  "{{name}} query failed, please wait and try again": "{{name}} 查询失败，请稍候再试",
  "{{network}} Network Address": "{{network}} 网络地址",
  "{{network}} native token": "{{network}} 原生 Token",
  "{{token}} daily limit reached!": "{{token}} 已达到当日领取上限",
  "{{year}} Darwinia": "{{year}} Darwinia"
}
